屌你老母找卡數睇唔起我地獌連呀？

正選出個架仔前鋒，今場個架仔入到波我直播切腹

????

呢球唔計，我地獌連未準備好
有種入多粒我就找數

Ok

咁快收手呀你

0-2

切腹...係需要無比嘅勇氣

Lm 睇切腹

Rubbish

lm

屌你老母閪0-2

又倒錢落海
正傻鳩

切腹?

切一字算喇
唔洗你切十字

利狗不嬲傻傻地

快啦

咁都燈到 痴線

死架仔，手球都冇事

樓主勁撚到

唔切死利狗一世冇英超